香港國際七人欖球賽 Hong Kong Rugby Sevens

有3張聽日4/7星期日既飛 有冇人有興趣?

我都有3張聽日既票想平放

咩價錢？

幾錢先